etf 同 etn 有咩分別？

搭單一問，點解同係3倍etf,但正向點解追唔到個槓桿比率既

條link唔係答案，只係參考吓
其實個etf個價係每次跟道指升跌百分比更新 定點？？定跟最快速度唔知點，咁係咪會偏離好多？？

為咗呃人錢 升就唔升足跌就跌足 買完等仆街

ETF 個POOL啲錢必須要持貨

ETN就唔洗按追蹤指數去持貨，嗰筆錢可以用喺另外一啲地方，只係一種承諾會按照指數升幅比返個回報你

有政府

唔跌